美前中將：奪取德國Scytl 伺服器有傷亡

美國總統大選舞弊風波，越演越烈，美國前國家安全顧問弗林將軍認為，這是一場對美國共和國的攻擊；而退役空軍退役中將 麥金納尼， 則表示，這已經不是政治問題，而是舞弊的人群已經犯了叛國罪，他還在媒體上爆料，有美軍人員在德國法蘭克福取得選舉數據伺服器時，失去了生命。

美國前國家安全顧問 弗林(2020.11.28)：「實際上，我們現在所經歷的一切，不僅僅是對川普總統的攻擊，這是一個對美國共和國的攻擊。」

美國空軍退役中將 麥金納尼(2020.11.28)：「我們正在談論的是一個叛國罪。有些人可能想，哦，這只是政治。不，這不是政治，這是叛國。」

美國大選舞弊爭議越演越烈，美國空軍退役中將麥金納尼日前在美國媒體WVW-TV)上爆料，有美軍人員在德國法蘭克福執行伺服器任務時喪生，伺服器上有選舉舞弊的關鍵證據。

美國空軍退役中將 麥金納尼(2020.11.28)：「美國特種部隊司令部，在德國法蘭克福看到了一些伺服器。它們正在將5或6個州的(選票)數據，透過網路，傳輸到西班牙，然後是德國法蘭克福。我還無法驗證，我想小心對待。這個消息剛出來，在我了解的最初報告是，有美軍人員在行動中喪生。」

道明尼投票系統在這次美國大選中被指控，利用其軟體偷換美國大選選票數據，且將數據傳到了位於德國法蘭克福的Scytl伺服器。

美國眾議員 戈默特(2020.11.13)：「這些資訊關於有多少選票被轉換，從共和黨到民主黨，可以簡單地從Scytl收集的資訊建構出來。」

麥金納尼表示被扣押的伺務器裡的重要證據，將出現在最高法院上，證明有大規模的選票被灌水給拜登。同時他還表示，他與鮑爾律師獲得的消息來源不同。但他與鮑爾律師都提到了中共和伊朗這2個國家，涉入了這次的大選舞弊事件。

美國空軍退役中將 麥金納尼(2020.11.28)：「我們得到不同的消息來源來傳達這一點，但重要的是，他們確定了這個，他們確定了中共、伊朗和俄羅斯都涉入，操縱(美國大選)選票。」

TLDR: 10,700 words

伺服器死左風扇弟弟定cpu哥哥？

美國好明顯已經內戰前夕

民主黨共和黨兩邊私下不斷殺緊對方，成件事越來越恐怖

麥金納尼表示被扣押的伺務器裡的重要證據，將出現在最高法院上，證明有大規模的選票被灌水給拜登。同時他還表示，他與鮑爾律師獲得的消息來源不同

武俠小說

其實而家都算內戰緊
只係未真槍實彈開波

所以美軍係德國打美國CIA？

美國內戰就大獲，贏國一定開心死

矛頭不斷指向中國同伊朗
睇嚟侵諗住搞掂民主黨之後就以此為藉口打呢兩個邪教軸心

下集call of duty題材

cod

DSM

燒埋屍

其實我直覺係德國兩共合作干預美國大選, 好撚黑暗

NTDTV

lm

其實似係ㄧ直有發生
只係今次有人有辦法令到d唔見得光嘅事逐漸浮上水

keyboard 擋子彈

美國隊長都打神盾局啦

關唔關幾個月前美軍撤走駐德國美軍調去駐波蘭事

荷李活電影已經偷偷透露好多意識形態既轉變。

Hail China

我唔覺得咁睇，比共和黨搞掂左班賣國賊既話，下一個就輪到中共 伊朗

再睇遠D, 撤軍之前都已經同歐盟(德、法)唔對嘴。

果時馬蒂斯咪話因為唔支持trump撒軍所以俾佢炒

最近佢出黎講話希望拜登唔好美國優先

ghost

Ntdtv

點解仲有人信

已封鎖會員 觀塘快槍手

已封鎖會員 觀塘快槍手

已封鎖會員 觀塘快槍手

The false claims followed a Zoom call this week that featured Republican Rep. Louie Gohmert of Texas, suggesting that “U.S. Army forces” had seized servers from a Frankfurt office of the software company Scytl.

In his remarks, which were widely shared on social media, Gohmert acknowledged that the information about the alleged raid only came from a “German tweet in German,” and he said, “I don’t know the truth.”

Google translate :
虛假聲明是在本週的一次Zoom電話會議上進行的，該電話以德克薩斯州的共和黨眾議員Louie Gohmert為特色，暗示“美國陸軍”從軟件公司Scytl的法蘭克福辦事處扣押了服務器。

在社交媒體上廣泛分享的言論中，戈默特承認，有關襲擊的信息僅來自“德語中的德語推文”，他說：“我不知道真相。

democracy is so overrated

凡係新唐人同大紀元嘅source可唔可以寫定出嚟先
等大家心入面有個譜

只要有槍嘅（軍＋民）都企侵個邊，基本上唔駛打。

#2

分分鐘全部都係9吹
唔係唔信

WW3

死咗你全家

美圖越亂習仔越強大

比民主黨搞掂左咪又係下個輪到中共，伊朗，會將內亂指向其他國轉移國內視線